全世界同我入黎，要簽呢個名咁大件事都冇人講?

has been taken offline and redirects to the new White House homepage now, which has no section to start a petition anymore.
左膠拜登竟然將左膠奧巴馬既政策踢走搞到我地呢班51州居民冇得簽名
我地做實事既右翼國際戰線連登仔一定要去 簽名，請願叫左膠政府整返白宮請願等我地可以繼續同政府簽名請願
曬你兩分鐘，我地既簽名係星星之火，水中漣漪，一石激起千層浪

咁大件事，一定要推，撐你樓主

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪你講唔撚得架？

why?

個病人依家生腦癌加老人痴呆，你醫佢對腳做乜

why not，係咪覺得冇用
兩分鐘都唔肯就話冇用，五毛左膠分化撚

呢d topic真係好令人反感

怨婦hi

咁話cctoy，大家各有各做，係咪想分化

愛巴又撚狗

又block一隻

簽你老母咩 簽左咁多份幾時有一份有用呀

讀書讀到傻撚咗

留返同cctoy講

真，讀咁多書，讀屎片

尊重人地美國既決定

大家可以走了

諗起YouTube有個大陸人comment笑cctoy：
如果呢d 19簽名有用，我地14億人一早簽名簽到統治世界啦

鬼妹rmmate呢

連登已死 行動post冇人推？